黑警用開咩藍芽耳機

之前拍到班狗疑似鬼用開果隻白色耳機好似我用開果隻melomania diu 戴開果隻成日俾手足啤

D手足弱智